{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156773?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 황금바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負うことになり、青少年の混宿は法的に禁止されています。 ご予約及びご利用は保護者が同伴されない場合、不可であり、現場訪問時には払い戻しができません。退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、二重予約が発生して決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供を含む人数を超過した場合は払い戻しできません。 当日予約後の当日キャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 Pm 21時以降の予約は確定保障を保障しません。 夕方には騒音に注意してください。 利用特典として、メゾネットタイプの一軒家の客室が提供され、大型駐車場が完備されています。 IPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 フットサル場とフットサルボールのレンタルが可能で、バーベキュー場はグリル当たり20,000ウォンでご利用いただけます。 準備時間は15:00から22:00までで、利用時間は15:00から23:00までです。 雨天や冬季にも利用可能で、準備のためご利用の30分前にご連絡ください。 屋外プールは3m*1.6m*1mの大きさで、7月1日から8月25日までご利用いただけます。 利用料金はオンシーズン以外の日には1部屋当たり50,000ウォンで、水着、ラッシュガード、一般服装を着用できます。 プール内では飲食物を摂取することができず、駐車も可能です。 また、ペンション前の海で貝体験と釣り体験が無料で利用でき、トランポリンは小学生まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年が混宿することはできますか？",
            "answer": "安全事故は本人が責任を負うことになり、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "ご予約及びご利用は保護者が同伴されない場合、不可であり、現場訪問時には払い戻しができません。退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、二重予約が発生して決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供を含む人数を超過した場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後の当日キャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "21時以降に予約をすると確定保障はありますか？",
            "answer": "Pm 21時以降の予約は確定保障を保障しません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場はグリル当たり20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "準備時間は15:00から22:00までで、利用時間は15:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールは何日から何日まで利用可能ですか？",
            "answer": "屋外プールは7月1日から8月25日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金はオンシーズン以外の日には1部屋当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プール内で飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "プール内では飲食物を摂取することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンション前の海で何ができますか？",
            "answer": "ペンション前の海で貝体験と釣り体験が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "トランポリンはどのくらいの年齢まで利用できますか？",
            "answer": "トランポリンは小学生まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 664
    }
}